我感到到 呢兩日油價會大跌

唔會put
等價夠低先再買番

問過大dodo未

點感覺到

用心
只有用心 先可以贏錢

連燈仔

係就好
我仲未上車

睇黎會上返50蚊

準備負油價

呢d野 好講緣份
但我覺得聽晚有機會

連登仔坐穩 火箭準備好了

Gg 放哂

咁你應該要開心

坐緊火箭呀大哥

30蚊仲點上，已放晒啲OXY

又燈

真係跌wo

坐穩啦

$40 無問題

升緊wo屌你

唉 信左你走左

跌未呀

香港油價先加0.25

期貨結算要交割實物
D倉上個月又爆撚哂
會跌真係唔出奇既

利申唔識期貨 好似係咁

之前6月期油貴過7月都覺得奇怪
覺得6月油緊張過7月

其實都可能係某d公司見價升又開始產油